90後？呢條女邊度人？

睇個樣都知係支那種啦

大陸哩樣

睇哂 佢有冇睇到班廢中老d行為？ 包容？理性？
笑大人個口

想屌

民建聯

妖死返上去深圳食探魚飲喜茶啦死八婆,影撚衰晒我地
利申:90後

起到底未？

條女係民建聯嘅staff?

有印象喺唔知邊套新聞節目見過 好似係Viutv經緯線 講90後政壇新力軍之類
呢條女好似係民建聯嘅社區主任

真係民建聯社區幹事黎

係咪幫過鄭咩舜助選果個

係呀,條片咪係講佢助選囉

之前補選果期上過新聞透視定鏗鏘集,認得佢個仆街

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

講得啱呀,千祈唔好比人分化